遍地遺照組手足麻煩入一入嚟

遍地遺照呢件事真係好撚型每次痴完都J到成地都係 但係維尼同7婆都唔係港共政權嘅真正話事人以後痴遺照俾人唔可以再掉低呢兩個垂簾聽政嘅大佬大家見到西環721之後都咁重兵嘅部署就知道港共政權嘅核心從來都唔喺添馬

张晓明

现任中共中央港澳工作协调小组成员和国务院港澳事务办公室主任兼党组书记
前中央人民政府驻香港特别行政区联络办公室（中联办）主任

政績:
张晓明在任期間高度影響及介入香港的內部事務，被泛民主派認為有違反《香港基本法》第22條及《中英聯合聲明》之嫌。2016年香港立法會選舉，他表明不容主張香港獨立的人士參選立法會，對港獨零容忍，導致數名人士無法參選。

王志民

现任中央人民政府驻香港特别行政区联络办公室主任
1975年，在福建省将乐县插队。1976年，任福州军区战士、文书。1982年，任福州军区教员、秘书。1985年，历任中共福建省委办公厅副主任科员、主任科员、副处长、处长。

政績:
2018年1月14日，在出席香港青少年軍總會活動致辭時說稱香港特區政府及中聯辦都是為香港和國家做事，「未來『中環』（指特區政府）和『西環』（指中聯辦）會有更多的合作，為青年朋友以後的發展做事」，並認同「中環西環行埋一齊」是為香港未來好，又稱「香港青年要把握歷史機遇，選擇正確道路報效國家」

王曾發表題為《把握“一国两制”新的定位 正确处理六对重要关系》文章，其指出必须正确认识香港特区的法律地位和权力来源，不能借特区高度自治权来排斥或对抗中央全面管治权，更不能危害国家主权、安全和发展利益；“中央依法行使对特区的权力必须得到尊重和保障”，而一国是两制存在的根本前提，“没有一国就没有两制”

他又稱維護國家安全即是維護一國兩制，沒有共產黨就沒有一國兩制，大家應該好好珍惜

推

Push

準確打大佬呀

Pushhhh

仲有韓正

維尼呢

其實成本仲低咗